唔夠呂布打,點搞?

打左N次都唔夠呂布打
點玩

YouTube 濕鳩廣告都有教啦
一定要升關羽
關羽一個打全場無難度

10連抽先啦

我打佢百幾,
佢打我500幾

咩game

Sigma好波

抽到魔關羽就係人生贏家

咩驚

你玩左假三國
我嗰隻打一隊黃巾就統一天下

咩驚黎

輸入乜野666 即升VIP 13 ，十萬元寶定乜柒

原版黎的,.唔係濕尻裝遊

終於打到董卓